# Chinese (Traditional) translations for Vixipy.
# Copyright (C) 2025 Vyxie and contributors
# This file is distributed under the same license as the Vixipy project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Vixipy 3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-27 10:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-23 05:42+0000\n"
"Last-Translator: Vyxie <kitakita@disroot.org>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) "
"<https://translate.codeberg.org/projects/vixipy/user-interface/zh_Hant/>"
"\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: vixipy/session.py:78
msgid "Session not valid. Please sign in."
msgstr ""

#: vixipy/routes/login.py:55
msgid "Invalid token"
msgstr "無效令牌"

#: vixipy/routes/login.py:82
msgid "Unable to extract CSRF"
msgstr "無法提取 CSRF 令牌"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:2 vixipy/templates/artworks.html.j2:5
#, fuzzy, python-format
msgid "%(work_name)s by %(author)s"
msgstr "作者：%(author)s"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:49
#, python-format
msgid "Page %(page)d of %(total)d"
msgstr "第 %(page)d 頁/共 %(total)d 頁"

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:68
#: vixipy/templates/components/content-loading.html.j2:3
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: vixipy/templates/artworks.html.j2:94 vixipy/templates/artworks.html.j2:104
#: vixipy/templates/novels/novel.html.j2:65
msgid "Related works"
msgstr "相關作品"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:2 vixipy/templates/comments.html.j2:7
#: vixipy/templates/replies.html.j2:2
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:17
msgid "Post your comment"
msgstr "發表評論"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:23 vixipy/templates/comments.html.j2:77
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:29
msgid "Emojis and Stickers"
msgstr "表情與貼紙"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:35
msgid "Emojis"
msgstr "表情"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:44
msgid "Stickers"
msgstr "貼紙"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:71
msgid "Sign in to post comments"
msgstr "登入後評論"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:89
msgid "There is no comment yet"
msgstr "暫無評論"

#: vixipy/templates/comments.html.j2:100
#: vixipy/templates/pixivision/category.html.j2:26
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:238
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:37
#: vixipy/templates/pixivision/tag.html.j2:23
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:74
#: vixipy/templates/replies.html.j2:23
#, python-format
msgid "Page %(page)d"
msgstr "第 %(page)d 頁"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:2
msgid "Content Warning"
msgstr "內容警告"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:8
msgid "Warning: Sensitive Content Ahead!"
msgstr "警告：即將訪問敏感內容！"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:9
#, fuzzy
msgid ""
"This page contains content not suitable for some people. Do you want to "
"view it anyway?"
msgstr "本頁包含 R-18 內容。仍要繼續檢視？"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:11
#: vixipy/templates/http_error.html.j2:9
#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:26
#: vixipy/templates/leave.html.j2:7
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: vixipy/templates/content_warning.html.j2:12
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:6
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯資料"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:8
msgid "Profile images"
msgstr "個人圖片"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:11
msgid "Choose profile picture: "
msgstr "選擇頭像："

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:13
msgid "Choose cover image: "
msgstr "選擇封面："

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:19
msgid "Max. 5MB"
msgstr "最大 5MB"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:27
msgid "Max. 8MB"
msgstr "最大 8MB"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:32
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:36
msgid "Self introduction"
msgstr "個人簡介"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:40
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:96
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:44
msgid "Social media"
msgstr "社交媒體"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:46
msgid "Twitter/X ID"
msgstr "Twitter/X ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:47
msgid "Instagram ID"
msgstr "Instagram ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:48
msgid "Tumblr ID"
msgstr "Tumblr ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:49
msgid "Facebook ID"
msgstr "Facebook ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:50
msgid "Circle.ms ID"
msgstr "Circle.ms ID"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:53
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:55
msgid "Male"
msgstr "男"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:56
msgid "Female"
msgstr "女"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:57
msgid "Rather not say"
msgstr "不願透露"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:60
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:74
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:82
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:61
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:75
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:83
msgid "My pixiv only"
msgstr "僅 pixiv 可見"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:62
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:76
#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:84
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:66
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:72
msgid "Birth year privacy"
msgstr "出生年份隱私"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:80
msgid "Birthday privacy"
msgstr "生日隱私"

#: vixipy/templates/edit_profile.html.j2:88
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存更改"

#: vixipy/templates/error.html.j2:2
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: vixipy/templates/error.html.j2:7
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: vixipy/templates/error.html.j2:8
#, python-format
msgid ""
"Looks like something went wrong. If you think this is a bug, file a "
"report <a href='%(link)s'>here</a>"
msgstr "似乎出錯了。若認為是系統問題，請<a href='%(link)s'>在此</a>提交報告"

#: vixipy/templates/error.html.j2:10
msgid "Back to home"
msgstr "返回首頁"

#: vixipy/templates/index.html.j2:2 vixipy/templates/index_logged_out.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:163
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: vixipy/templates/index.html.j2:12 vixipy/templates/novels/index.html.j2:12
msgid "Works by users you are following"
msgstr "關注使用者的作品"

#: vixipy/templates/index.html.j2:22 vixipy/templates/novels/index.html.j2:35
msgid "Recommended works"
msgstr "推薦作品"

#: vixipy/templates/index.html.j2:31
#: vixipy/templates/search/popular_tags.html.j2:3
#: vixipy/templates/search/popular_tags.html.j2:7
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:133
msgid "Popular Tags"
msgstr "熱門標籤"

#: vixipy/templates/index.html.j2:56
msgid "pixiv creative media"
msgstr "pixiv 創意媒體"

#: vixipy/templates/index.html.j2:57
msgid "Newest articles on pixivision"
msgstr "pixivision 最新文章"

#: vixipy/templates/index.html.j2:76
#, python-format
msgid ""
"Recommended illustrations tagged <a href='%(link)s' "
"title='%(title)s'>#%(tag)s</a>"
msgstr "帶標籤 <a href='%(link)s' title='%(title)s'>#%(tag)s</a> 的推薦插畫"

#: vixipy/templates/index.html.j2:101
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:88
msgid "Newest by all"
msgstr "全部最新作品"

#: vixipy/templates/index_logged_out.html.j2:9
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:7
#, python-format
msgid "Ranking for %(date)s"
msgstr "%(date)s 排行榜"

#: vixipy/templates/index_logged_out.html.j2:17
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:41
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:53
msgid "View All"
msgstr "檢視全部"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:8
msgid "Internal Server Error"
msgstr "伺服器內部錯誤"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:21
msgid "Looks like Vixipy broke unexpectedly..."
msgstr "Vixipy 似乎出問題了..."

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:23
msgid "An internal error has occurred and Vixipy cannot continue."
msgstr "Vixipy 內部出錯，無法繼續。"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:27
msgid "Report Issue"
msgstr "報告問題"

#: vixipy/templates/internal_server_error.html.j2:28
#: vixipy/templates/no_connection.html.j2:9
msgid "Try Again"
msgstr "重試"

#: vixipy/templates/leave.html.j2:4
msgid "You are about to leave Vixipy."
msgstr "您即將離開 Vixipy。"

#: vixipy/templates/leave.html.j2:5
#, python-format
msgid "Continuing will direct you to %(url)s"
msgstr "繼續操作將跳轉至 %(url)s"

#: vixipy/templates/leave.html.j2:8
msgid "Continue to site"
msgstr "繼續訪問"

#: vixipy/templates/login.html.j2:7 vixipy/templates/login.html.j2:60
#: vixipy/templates/login.html.j2:76
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:87
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:65
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: vixipy/templates/login.html.j2:31
msgid "How do I sign in?"
msgstr "如何登入？"

#: vixipy/templates/login.html.j2:32
msgid ""
"To sign in with your pixiv account, you will need your "
"<code>PHPSESSID</code> cookie, which can be found by opening your "
"browser's developer tools:"
msgstr "使用 pixiv 帳號登入需要獲取 <code>PHPSESSID</code> cookie，可透過瀏覽器開發者工具找到："

#: vixipy/templates/login.html.j2:33
msgid "For Firefox based browsers:"
msgstr "Firefox 瀏覽器："

#: vixipy/templates/login.html.j2:35 vixipy/templates/login.html.j2:42
#, python-format
msgid "Go to <a href='%(pixiv)s'>pixiv</a> and login/register if not already."
msgstr "訪問 <a href='%(pixiv)s'>pixiv</a> 並登入/註冊（若尚未完成）。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:36 vixipy/templates/login.html.j2:43
msgid "Press CTRL+SHIFT+I to open the developer tools"
msgstr "按 CTRL+SHIFT+I 開啟開發者工具"

#: vixipy/templates/login.html.j2:37
msgid "Go to the Storage tab and then Cookies and then www.pixiv.net"
msgstr "進入儲存標籤頁→Cookie→www.pixiv.net"

#: vixipy/templates/login.html.j2:38 vixipy/templates/login.html.j2:45
msgid "Find the cookie named <code>PHPSESSID</code> and copy the contents."
msgstr "找到名為 <code>PHPSESSID</code> 的 cookie 並複製內容。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:40
msgid "For Chromium based browsers:"
msgstr "Chromium 瀏覽器："

#: vixipy/templates/login.html.j2:44
msgid ""
"Go to the Application tab, on the left side, click Cookies then "
"www.pixiv.net"
msgstr "進入應用標籤頁→左側 Cookie→www.pixiv.net"

#: vixipy/templates/login.html.j2:47
msgid ""
"After obtaining the token, you can paste it in here and login. Note: "
"logging out of that session will destroy the token as well!"
msgstr "獲取令牌後，可在此貼上登入。注意：登出會話會使令牌失效！"

#: vixipy/templates/login.html.j2:48
msgid "Is it safe for me to log in here?"
msgstr "在此登入是否安全？"

#: vixipy/templates/login.html.j2:49
msgid ""
"Vixipy will never steal session tokens or personal information. Your "
"token is stored in your browser as a cookie for 6 months and not the "
"server. The chances of your account getting in trouble or suspended are "
"highly unlikely as well."
msgstr "Vixipy 絕不會竊取會話令牌或個人資訊。令牌僅作為瀏覽器 cookie 儲存 6 個月（不經過伺服器），您的帳號幾乎不存在被封禁風險。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:50
msgid "What are the advantages of logging in?"
msgstr "登入有哪些優勢？"

#: vixipy/templates/login.html.j2:51
msgid ""
"Logging in to your pixiv account allows for personalized recommendations,"
" work interaction (like, bookmark, etc.) and following users. It also "
"allows accessing login only and R-18 (if allowed by instance) works."
msgstr "登入 pixiv 帳號可獲取個性化推薦、作品互動（點贊/收藏等）、關注使用者，並訪問登入限定內容及 R-18 作品（若實例允許）。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:61
msgid "with your pixiv account."
msgstr "使用您的 pixiv 帳號。"

#: vixipy/templates/login.html.j2:62
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: vixipy/templates/login.html.j2:66
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: vixipy/templates/login.html.j2:75
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:2 vixipy/templates/monet.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:157
msgid "Material You Generator"
msgstr "Material You 生成器"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:13 vixipy/templates/monet.html.j2:29
msgid "Artwork ID"
msgstr "作品 ID"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:14
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:35
msgid "Dark Colors"
msgstr "深色"

#: vixipy/templates/monet.html.j2:45
msgid "Light Colors"
msgstr "淺色"

#: vixipy/templates/no_connection.html.j2:6
msgid "Connection Error"
msgstr "連線錯誤"

#: vixipy/templates/no_connection.html.j2:7
msgid ""
"Unable to connect to pixiv servers. Check your connection or contact the "
"instance administrator."
msgstr "無法連線至 pixiv 伺服器。請檢查網路或聯絡實例管理員。"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:11
#: vixipy/templates/notifications.html.j2:2
#: vixipy/templates/notifications.html.j2:6
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: vixipy/templates/notifications.html.j2:24
msgid "No notifications"
msgstr "暫無通知"

#: vixipy/templates/ratelimited.html.j2:4
msgid "Too Many Requests"
msgstr "請求過多"

#: vixipy/templates/ratelimited.html.j2:5
msgid ""
"You are sending too many requests. Please slow down and try again. Don't "
"use scripts or crawlers on this site."
msgstr "請求過於頻繁。請稍後再試，勿使用腳本或爬蟲訪問。"

#: vixipy/templates/replies.html.j2:7
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: vixipy/templates/replies.html.j2:13
msgid "No replies"
msgstr "暫無回覆"

#: vixipy/templates/collection/collection.html.j2:2
#, python-format
msgid "%(title)s | Collection by %(author)s"
msgstr "%(title)s | %(author)s 的珍藏冊"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:123
msgid "Collections"
msgstr "珍藏冊"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:9
#, fuzzy
msgid "About Collections"
msgstr "所有珍藏冊"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:10
msgid ""
"The Collection Feature (Beta) allows you to curate illustrations, manga, "
"novels, and Ugoira posted on pixiv, links to other pixiv services (e.g., "
"pixiv Encyclopedia, BOOTH, pixivFANBOX), external links, and text, and "
"showcase them on a single page."
msgstr "珍藏冊功能（測試版）是能夠將投稿至pixiv的插畫、漫畫、小說、動圖、pixiv相關服務（如pixiv百科全書、BOOTH、pixivFANBOX等）、網站連結等內容，集中於同一個頁面內展示的功能。"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:12
msgid ""
"The Collection Feature on Vixipy, just like on pixiv, is currently "
"experimental. Things may change or break at any time!"
msgstr "珍藏冊功能在 Vixipy 上如 pixiv 上一樣為實驗性功能。此功能將來可能會在任何時候更改或出錯！"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:15
msgid "Recommended collections"
msgstr "推薦珍藏冊"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:22
msgid "All collections"
msgstr "所有珍藏冊"

#: vixipy/templates/collection/index.html.j2:30
#, python-format
msgid "Recommended collections tagged #%(tag)s"
msgstr "推薦有 #%(tag)s 標籤的珍藏冊"

#: vixipy/templates/components/comment.html.j2:5
msgid "Deleted User"
msgstr "已刪除使用者"

#: vixipy/templates/components/comment.html.j2:16
msgid "Stamp"
msgstr "標記"

#: vixipy/templates/components/comment.html.j2:23
msgid "View replies"
msgstr "查看回覆"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:4
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:2
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: vixipy/templates/components/header.html.j2:21
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:10
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:11
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:10
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:11
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:17
#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:25
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:25
msgid "Original"
msgstr "原創"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:18
#: vixipy/templates/novels/novel.html.j2:46
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:19
msgid "Oneshot"
msgstr "單篇"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:22
msgid "Romance"
msgstr "戀愛"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:24
msgid "Isekai fantasy"
msgstr "異世界幻想"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:26
msgid "Contemporary fantasy"
msgstr "現代幻想"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:28
msgid "Mystery"
msgstr "懸疑"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:30
msgid "Horror"
msgstr "恐怖"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:32
msgid "Sci-fi"
msgstr "科幻"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:34
msgid "Literature"
msgstr "文學"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:36
msgid "Drama"
msgstr "劇情"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:38
msgid "Historical pieces"
msgstr "歷史作品"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:40
msgid "BL (yaoi)"
msgstr "BL（耽美）"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:42
msgid "Yuri"
msgstr "百合"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:44
msgid "For kids"
msgstr "兒童向"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:46
msgid "Poetry"
msgstr "詩歌"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:48
msgid "Essays/non-fiction"
msgstr "隨筆/非虛構"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:50
msgid "Screenplays/scripts"
msgstr "劇本"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:52
msgid "Reviews/opinion pieces"
msgstr "評論/觀點"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:54
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:75
#, python-format
msgid "%(wc)s words(s)"
msgstr "%(wc)s 字"

#: vixipy/templates/components/novel-entry.html.j2:76
#, python-format
msgid "%(cc)s character(s)"
msgstr "%(cc)s 字元"

#: vixipy/templates/components/paginator.html.j2:6
#, python-format
msgid "Page %(current)d of %(last)d"
msgstr "第 %(current)d 頁/共 %(last)d 頁"

#: vixipy/templates/components/user-entry.html.j2:20
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:54
msgid "Follow"
msgstr "關注"

#: vixipy/templates/components/user-entry.html.j2:20
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:37
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:54
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:13
#: vixipy/templates/users/follow/base.html.j2:34
msgid "Following"
msgstr "正在關注"

#: vixipy/templates/discovery/illustrations.html.j2:14
msgid "Nothing to recommend. Sorry!"
msgstr "抱歉，暫無推薦內容！"

#: vixipy/templates/discovery/illustrations.html.j2:17
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:3
#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:9
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:72
msgid "Discovery"
msgstr "發現"

#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:15
msgid "Recommended illustrations"
msgstr "推薦插畫"

#: vixipy/templates/discovery/index.html.j2:21
msgid "Recommended users"
msgstr "推薦使用者"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:6
msgid "Newest illustrations by all users"
msgstr "所有使用者最新插畫"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:8
msgid "Newest manga by all users"
msgstr "所有使用者最新漫畫"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:14
msgid "New from All users"
msgstr "所有使用者最新內容"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:22
#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:6
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:27
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:44
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:15
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:8
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:166
#: vixipy/templates/users/illust.html.j2:9
msgid "Illustrations"
msgstr "插畫"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:27
#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:8
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:37
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:45
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:8
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:9
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:8
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:13
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:9
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:169
#: vixipy/templates/users/manga.html.j2:9
msgid "Manga"
msgstr "漫畫"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:28
#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:10
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:50
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:9
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:10
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:46
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:9
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:10
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:15
#: vixipy/templates/users/base.html.j2:172
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:78
#: vixipy/templates/users/novels.html.j2:9
msgid "Novels"
msgstr "小說"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:32
msgid "General"
msgstr "常規"

#: vixipy/templates/newest/index.html.j2:33
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:42
msgid "R-18"
msgstr "R-18"

#: vixipy/templates/newest/novel.html.j2:2
msgid "Newest novels by all users"
msgstr "所有使用者最新小說"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:26
msgid "Popular original novels"
msgstr "熱門原創小說"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:46
msgid "Daily ranking"
msgstr "今日排行"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:47
#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:60
#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:73
#, python-format
msgid "%(date)s ranking"
msgstr "%(date)s 排行"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:59
msgid "Popularity ranking among male users"
msgstr "男性使用者人氣排行"

#: vixipy/templates/novels/index.html.j2:72
msgid "Popularity ranking among female users"
msgstr "女性使用者人氣排行"

#: vixipy/templates/novels/novel.html.j2:32
#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:25
msgid "No description"
msgstr "無描述"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:32
#, python-format
msgid "%(ep)s Episode(s)"
msgstr "%(ep)s 話"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:33
#, python-format
msgid "Updated on %(date)s"
msgstr "更新於 %(date)s"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:34
#, python-format
msgid "%(cc)s Character(s)"
msgstr "%(cc)s 字"

#: vixipy/templates/novels/series.html.j2:35
#, python-format
msgid "%(cc)s Word(s)"
msgstr "%(cc)s 詞"

#: vixipy/templates/pixivision/category.html.j2:5
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:3
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:143
msgid "pixivision"
msgstr "pixivision"

#: vixipy/templates/pixivision/category.html.j2:9
#, python-format
msgid "Articles in category \"%(c)s\""
msgstr "「%(c)s」類別下的文章"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:12
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:60
msgid "Cosplay"
msgstr "Cosplay"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:14
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:70
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:16
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:80
msgid "Goods"
msgstr "商品"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:18
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:90
msgid "Tutorials"
msgstr "教學"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:20
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:100
msgid "Behind the Art"
msgstr "創作幕後"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:22
msgid "Materials"
msgstr "素材"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:24
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:120
msgid "References"
msgstr "參考資料"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:26
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:130
msgid "Other Guides"
msgstr "其他指南"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:28
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:140
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:30
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:153
msgid "Interviews"
msgstr "訪談"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:32
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:163
msgid "Columns"
msgstr "專欄"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:34
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:176
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:36
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:186
msgid "Deskwatch"
msgstr "桌面觀察"

#: vixipy/templates/pixivision/category_name.html.j2:38
#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:196
msgid "We Tried It!"
msgstr "我們試過了！"

#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:16
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:16
msgid "Search pixivision..."
msgstr "搜尋 pixivision..."

#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:110
msgid "Textures"
msgstr "材質"

#: vixipy/templates/pixivision/index.html.j2:209
msgid "Spotlight"
msgstr "聚光燈"

#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:3
#: vixipy/templates/pixivision/search.html.j2:20
#, fuzzy, python-format
msgid "Results for \"%(term)s\""
msgstr "%(tag)s 的搜尋結果"

#: vixipy/templates/pixivision/tag.html.j2:5
#: vixipy/templates/pixivision/tag.html.j2:9
msgid "List of articles with tag"
msgstr "標籤文章列表"

#: vixipy/templates/pixivision/components/movie.html.j2:4
msgid "To protect your privacy, this embedded video has been blocked."
msgstr "為保護您的隱私，此嵌入影片已被遮蔽。"

#: vixipy/templates/pixivision/components/movie.html.j2:5
msgid "Click here to watch the video"
msgstr "點選此處觀看影片"

#: vixipy/templates/pixivision/components/pixiv_artwork.html.j2:8
#, python-format
msgid "By %(author)s"
msgstr "作者：%(author)s"

#: vixipy/templates/pixivision/components/table_of_contents.html.j2:3
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:2
#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:6
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:108
msgid "Ranking Calendar"
msgstr "排行榜日曆"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:9
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:9
msgid "Show options"
msgstr "顯示選項"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:12
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:12
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:14
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:15
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:38
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:17
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:17
msgid "Daily"
msgstr "今日"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:18
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:18
msgid "Weekly"
msgstr "本週"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:19
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:19
msgid "Monthly"
msgstr "本月"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:20
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:20
msgid "Rookie"
msgstr "新人"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:22
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:22
msgid "Popular among male users"
msgstr "男性向熱門"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:23
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:23
msgid "Popular among female users"
msgstr "女性向熱門"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:26
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:26
msgid "AI Generated"
msgstr "AI 生成"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:28
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:28
msgid "Daily R-18"
msgstr "今日 R-18"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:29
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:29
#, fuzzy
msgid "R-18 AI Generated"
msgstr "AI 生成"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:30
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:30
msgid "Weekly R-18"
msgstr "本週 R-18"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:33
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:33
msgid "Popular among male users (R-18)"
msgstr "男性向熱門（R-18）"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:34
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:34
msgid "Popular among female users (R-18)"
msgstr "女性向熱門（R-18）"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:40
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:51
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:44
#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:55
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:183
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: vixipy/templates/rankings/calendar.html.j2:74
#, python-format
msgid "Day %(day)s"
msgstr "第 %(day)s 天"

#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:98
msgid "Rankings"
msgstr "排行榜"

#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:41
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: vixipy/templates/rankings/main.html.j2:46
msgid "Ugoira"
msgstr "動圖"

#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:12
msgid "Search works..."
msgstr "搜尋作品..."

#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:22
msgid "Popular illust tags"
msgstr "熱門插畫標籤"

#: vixipy/templates/search/dashboard.html.j2:42
#, python-format
msgid "#%(tag)s recommended works"
msgstr "#%(tag)s 推薦作品"

#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:6
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:7
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:6
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:7
msgid "Top"
msgstr "首頁"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:15
#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:12
msgid "Search options"
msgstr "搜尋選項"

#: vixipy/templates/search/illust.html.j2:27
#: vixipy/templates/search/main.html.j2:59
#: vixipy/templates/search/manga.html.j2:25
#: vixipy/templates/search/novel.html.j2:27
msgid "No matching results found."
msgstr "未找到匹配結果。"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:2
#, python-format
msgid "Results for %(tag)s"
msgstr "%(tag)s 的搜尋結果"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:24
#, python-format
msgid "<b>%(total)s</b> Works"
msgstr "<b>%(total)s</b> 件作品"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:45
msgid ""
"You can only have at most 10 favorite tags. Please remove one and try "
"again."
msgstr "您最多只能加入 10 個最愛標籤。請刪除一個標籤並重試。"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:46
msgid "Add to your favorites"
msgstr "新增至您的最愛"

#: vixipy/templates/search/index.html.j2:48
msgid "Remove from favorites"
msgstr "從您的最愛中移除"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:15
msgid "Popular Works"
msgstr "熱門作品"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:17
msgid "Recent"
msgstr "最新"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:25
msgid "All Time"
msgstr "全部時間"

#: vixipy/templates/search/main.html.j2:34 vixipy/templates/users/top.html.j2:8
msgid "Illustrations and Manga"
msgstr "插畫與漫畫"

#: vixipy/templates/search/popular_tags.html.j2:28
msgid "Unable to load popular tags."
msgstr "無法載入熱門標籤。"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:26
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:29
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:31
msgid "Tags (perfect match)"
msgstr "標籤（完全匹配）"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:33
msgid "Tags (partial match)"
msgstr "標籤（部分匹配）"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:34
msgid "Title/caption"
msgstr "標題/說明"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:37
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:40
msgid "All"
msgstr "全部"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:41
msgid "Safe"
msgstr "全年齡"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:45
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:47
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:53
msgid "min"
msgstr "最小"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:48
#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:54
msgid "max"
msgstr "最大"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:51
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:57
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:59
msgid "All ratios"
msgstr "所有比例"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:60
msgid "Horizontal"
msgstr "橫向"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:61
msgid "Vertical"
msgstr "縱向"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:62
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:65
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:66
msgid "All tools"
msgstr "全部工具"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:173
msgid "Period"
msgstr "時段"

#: vixipy/templates/search/components/tag-search-filter.html.j2:181
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:215
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:19
msgid "About Vixipy"
msgstr "關於 Vixipy"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:6
#, python-format
msgid ""
"Vixipy is a free and open source alternative <a href='%(link)s'>pixiv</a>"
" frontend, allowing you to view and enjoy works from pixiv distraction-"
"free without unnecessary bloat and tracking."
msgstr ""
"Vixipy 是一個自由開源的 <a href='%(link)s'>pixiv</a> 前端替代方案，讓您無干擾地瀏覽和欣賞 pixiv "
"作品，擺脫不必要的臃腫功能和追蹤。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:7
#, python-format
msgid ""
"If you like our work, please consider <a href='%(link)s'>giving us a "
"star</a> on Codeberg!"
msgstr "如果您喜歡我們的作品，請考慮在 Codeberg 上<a href='%(link)s'>加 star</a>！"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:9
msgid "Why use it?"
msgstr "為什麼我會想使用 Vixipy？"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:11
msgid ""
"Vixipy allows you to browse pixiv anonymously with all restrictions "
"removed (including the ability to view original resolution artworks). No "
"pixiv account required to access content."
msgstr "Vixipy 允許您匿名瀏覽 pixiv 並解除所有限制（包括檢視原解析度作品）。無需 pixiv 帳號即可訪問內容。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:12
msgid ""
"Vixipy does all the work for you: no connection to pixiv or any third-"
"party server is made and all processing occurs server-side. No more "
"Google Analytics tracking for every action!"
msgstr ""
"Vixipy 為您完成所有工作：不與 pixiv 或任何第三方伺服器建立連線，所有處理都在伺服端進行。不再有Google Analytics "
"的追蹤！"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:13
msgid "Vixipy offers a lightweight and fast experience without any distraction."
msgstr "Vixipy 提供輕量快速的體驗，沒有任何干擾。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:14
#, python-format
msgid ""
"Vixipy is free and open source, meaning anyone can audit, contribute, "
"modify, or use it without restriction (as long as you follow its <a "
"href='%(license_link)s'>license</a>)."
msgstr ""
"Vixipy 是自由開源的，意味著任何人都可以審查、貢獻、修改或不受限制地使用它（只要您遵守其<a "
"href='%(license_link)s'>許可協議</a>）。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:17
msgid "How does it work?"
msgstr "它是如何運作的？"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:18
msgid ""
"Vixipy retrieves content using pixiv's API, parses it, and displays the "
"results through own user interface. You remain completely anonymous if "
"you use public instances as all requests are handled server side, and "
"blends in with other activities in the instance."
msgstr ""
"Vixipy 透過 pixiv 的 API "
"獲取內容，解析後透過自己的使用者介面展示結果。如果您使用公共實例，您將完全匿名，因為所有請求都由伺服端處理，並與實例中的其他活動融為一體。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:19
msgid ""
"Even if you log in, pixiv will only see you as if you are using their "
"official UI, but without any tracking (the same behaviour if you use a "
"content blocker such as uBlock Origin)"
msgstr "即使您登入，pixiv 也只會認為您在使用他們的官方介面，但沒有任何追蹤（與使用 uBlock Origin 等內容攔截器時的行為相同）"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:21
msgid "How do I make it my own?"
msgstr "如何架設自己的實例？"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:22
msgid ""
"If you want to host your own for personal (if you are concerned about "
"logs) or public use, you can self-host your own instance, fully within "
"your control."
msgstr "如果您出於個人（不想留日誌記錄）或公共用途想要託管自己的實例，您可以自託管完全由您控制的實例。"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:23
msgid ""
"Vixipy can essentially run on almost any platform and operating system "
"(such as Windows, Linux, FreeBSD, Haiku, Android, and many more), as long"
" as it can run Python 3.11 and above, and can compile Vixipy's native "
"dependencies."
msgstr ""
"只要能執行 Python 3.11 及以上版本，並能編譯 Vixipy 的本地依賴項，Vixipy, 可幾乎在所有平臺和作業系統上執行（如 "
"Windows、Linux、FreeBSD、Haiku、Android 等）"

#: vixipy/templates/settings/about.html.j2:25
#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:5
msgid "Acknowledgements"
msgstr "致謝"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:16
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:8
#, fuzzy
msgid "Manage pixiv account"
msgstr "使用您的 pixiv 帳號。"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:9
msgid ""
"To manage your account information and security settings, go to the "
"official Account Portal"
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:11
msgid "Go to Account Portal"
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:21
#, python-format
msgid ""
"You change your nickname and customize your profile in the <a "
"href='%(link)s'>Profile editor</a>."
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:25
#, fuzzy
msgid "Account Token"
msgstr "帳號"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:29
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:42
#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:64
msgid "Click to reveal"
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:34
msgid ""
"This is the token used to sign into your pixiv account. You may use this "
"if you forget your token or want to move instances or pixiv frontends."
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:38
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "女"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:55
#, python-format
msgid ""
"The pixiv ID is your \"account handle\", which is served as a short "
"vanity link to your account. Example: pixiv.me/%(handle)s (or %(example)s"
" for Vixipy). "
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:58
msgid "Technical information"
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:60
#, fuzzy
msgid "CSRF Token"
msgstr "令牌"

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:72
msgid "pixiv A/B test IDs"
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:85
msgid "You're not logged in"
msgstr ""

#: vixipy/templates/settings/account.html.j2:86
#, fuzzy
msgid ""
"Sign in to your pixiv account to experience Vixipy to it's full "
"potential. Don't worry, we won't steal your session tokens!"
msgstr "<b>您尚未登入。</b> 登入 pixiv 帳號以體驗 Vixipy 的全部功能。"

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:7
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:8
msgid "These projects and libraries help shape Vixipy:"
msgstr "這些專案和資料庫幫助塑造了 Vixipy："

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:22
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: vixipy/templates/settings/acknowledgements.html.j2:23
msgid "These lovely people helped translate Vixipy (thank you so much &lt;3):"
msgstr "這些熱情的人翻譯了 Vixipy（非常感謝你們 &lt;3）："

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:2
#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:17
msgid "Display settings"
msgstr "顯示設定"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:8
msgid "Work content"
msgstr "作品內容"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:22
msgid "Show AI-generated work"
msgstr "顯示 AI 生成作品"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:26
msgid "Display works that may contain sensitive content"
msgstr "顯示可能含敏感內容作品"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:30
msgid "Show explicit content (R-18)"
msgstr "顯示成人內容（R-18）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:34
msgid "Show ero-guro content (R-18G)"
msgstr "顯示獵奇內容（R-18G）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:38
msgid "Hide artwork thumbnails (preview mode)"
msgstr "隱藏作品縮圖（預覽模式）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:42
msgid "Blur sensitive works (may cause performance issues!)"
msgstr "模糊敏感作品（可能會降低效能！）"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:45
msgid "Save preferences"
msgstr "儲存偏好"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:50
msgid "Ad display settings"
msgstr "廣告顯示設定"

#: vixipy/templates/settings/display.html.j2:53
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:3
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:5
#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:13
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:167
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:15
#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:3
#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:6
msgid "Vixipy settings"
msgstr "Vixipy 設定"

#: vixipy/templates/settings/index.html.j2:18
#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:3
#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:6
msgid "Language and location"
msgstr "語言與地區"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:9
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:14
#, fuzzy
msgid "Use system language"
msgstr "設定語言"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:20
msgid "Help translate Vixipy to your language!"
msgstr "幫助將 Vixipy 翻譯成您的語言！"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:22
msgid "Set language"
msgstr "設定語言"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:28
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "標題/說明"

#: vixipy/templates/settings/language.html.j2:36
#, fuzzy
msgid "Set location"
msgstr "標題/說明"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:9
msgid "Image Proxy Server"
msgstr "圖片代理伺服器"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:15
msgid "Use proxy specified by instance"
msgstr "使用實例指定的代理"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:16
#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:18
msgid "Use built-in proxy"
msgstr "使用內建代理"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:26
msgid ""
"An image proxy allows retrieving images from pixiv without making any "
"connection to pixiv servers."
msgstr "圖片代理將從 pixiv 獲取影像而無需直接連線 pixiv 伺服器。"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:28
msgid "Use selected proxy"
msgstr "使用選定代理"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:34
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:40
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: vixipy/templates/settings/main.html.j2:47
msgid "Set color scheme"
msgstr "設定配色方案"

#: vixipy/templates/street/index.html.j2:2
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:53
#, fuzzy
msgid "Street"
msgstr "目標"

#: vixipy/templates/street/index.html.j2:22
msgid "Load More"
msgstr ""

#: vixipy/templates/test/dialog.html.j2:28
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:199
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:209
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: vixipy/templates/test/dialog.html.j2:31
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:212
msgid "Do you wish to log out?"
msgstr "您確定要登出嗎？"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:2
#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:11
msgid "Ugoira Converter"
msgstr "動圖轉換器"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:23
msgid "GIF (Large File Size)"
msgstr "GIF（大檔案）"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:24
msgid "WebP (Most Efficient)"
msgstr "WebP（最高效）"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:31
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: vixipy/templates/ugoira-converter/main.html.j2:35
msgid "Sorry, the Ugoira Converter requires JavaScript."
msgstr "抱歉，動圖轉換器需要 JavaScript 支援。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:15
#, python-format
msgid "%(user)s's background"
msgstr "%(user)s 的背景"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:16
#, python-format
msgid "Click to open %(user)s's banner in a new tab."
msgstr "點選在新標籤頁開啟 %(user)s 的橫幅。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:17
#, python-format
msgid "%(user)s's profile picture"
msgstr "%(user)s 的頭像"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:18
#, python-format
msgid "Click to open %(user)s's profile picture in a new tab."
msgstr "點選在新標籤頁開啟 %(user)s 的頭像。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:44
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯資料"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:68
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:77
msgid "Description"
msgstr "自我介紹"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:81
msgid "This user has no description set"
msgstr "此使用者沒有自我介紹"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:84
#, fuzzy
msgid "Socials"
msgstr "社交媒體"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:149
msgid ""
"You should not go to Pawoo, as it contains inappropriate content, "
"resulting in the instance being added to the federation blacklist and "
"banned on most federated social media."
msgstr "請您不要前往 Pawoo，因其包含不妥內容，使此實例被加入到聯邦的黑名單並且被多數聯邦社群媒體封鎖。"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:155
msgid "This user did not specify their socials"
msgstr "使用者未連結社交媒體"

#: vixipy/templates/users/base.html.j2:175
#: vixipy/templates/users/bookmarks.html.j2:9
#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:47
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏"

#: vixipy/templates/users/bookmarks.html.j2:27
#: vixipy/templates/users/illust.html.j2:27
#: vixipy/templates/users/manga.html.j2:27
#: vixipy/templates/users/novels.html.j2:27
#: vixipy/templates/users/top.html.j2:18
msgid "No works found."
msgstr "找不到作品。"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:2
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:13
#: vixipy/templates/users/follow/base.html.j2:49
msgid "Followers"
msgstr "關注者"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:25
#, fuzzy
msgid ""
"<b>You are not logged in.</b> Sign in to your pixiv account to experience"
" Vixipy in its full potential."
msgstr "<b>您尚未登入。</b> 登入 pixiv 帳號以體驗 Vixipy 的全部功能。"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:39
msgid "Your profile"
msgstr "您的個人資料"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:177
msgid "Send Feedback"
msgstr "傳送回饋"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:187
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: vixipy/templates/users/dashboard.html.j2:216
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: vixipy/templates/users/follow/base.html.j2:41
msgid "My pixiv"
msgstr "好P友"

#: vixipy/templates/users/follow/followers.html.j2:3
#, python-format
msgid "%(user)s's followers"
msgstr "%(user)s 的關注者"

#: vixipy/templates/users/follow/followers.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:8
#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:8
#, python-format
msgid "Users (%(count)d)"
msgstr "使用者（%(count)d）"

#: vixipy/templates/users/follow/followers.html.j2:24
msgid "You don't have any followers."
msgstr "您還沒有任何關注者。"

#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:3
#, python-format
msgid "%(user)s's followed users"
msgstr "%(user)s 關注的使用者"

#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:24
msgid "You are not following anyone."
msgstr "您還沒有關注任何人。"

#: vixipy/templates/users/follow/following.html.j2:26
#, python-format
msgid "%(user)s isn't following anyone."
msgstr "%(user)s 尚未關注任何人。"

#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:3
#, python-format
msgid "%(user)s's My pixiv"
msgstr "%(user)s 的好P友"

#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:24
msgid "You don't have any My pixiv."
msgstr "您還沒有任何好P友。"

#: vixipy/templates/users/follow/mypixiv.html.j2:26
#, python-format
msgid "%(user)s doesn't have any My pixiv."
msgstr "%(user)s 沒有任何好P友。"

